死亡五連擊尾聲，仲有六個鐘單身巴絲們就解脫喇

平安夜聖誕節一月一元宵節情人節
終於完晒喇

Weekend可能仲有一堆人補祝情人節

唔係正日沖擊力減一半